今晚7點快轉77台睇真正香港人的新聞

7點播既新聞最前線為左詳盡報道疫情最新消息
延長播映至一個鐘
淨係琴日仲有記者留係武漢做直播已經值得大家支持啦
Cable新聞真係好有心做 但係支持既人唔多
就算大家唔課金佢既OTT app都應該幫手轉下台增加下佢地收視率，咁間接可以令佢地有多啲廣告
咪鬼再睇83同81既大陸劇同東張西望啦，離晒地好耐啦

推

冇錯 推

睇開
推

Push